哥狗根本係温室小花

永遠教豪門
仲要本身已經攞到盃
用返人地條龍骨咪當自自己功勞

無限金錢
金手指咁買人
買完唔啱就雪
下季又黎過
試問有邊個領隊可以咁
如果猁買咗隻耶狗咪要死攬住
邊有得想換就換

個board 同金主
球隊上下都冇不和
冇普巴依d大佬
基本上都係聽哥狗order

哥狗amateur mode都玩到隊波就死咁

清 識波

拜仁拎住全盛時期既梅拿、利雲、刀疤、洛賓
都可以畀巴塞、皇馬大炒

巴塞冇哥狗照樣靠MSN拎歐聯

條撚屌根本冇料 唔識教防守
下下靜係識買大明星後防要佢地自動波

買簡些路返黎唔出
情願出安祖連奴搞到輸畀曼
迷戀Mendy搞到輸畀狼
巴禾次次出黎都失波 完全冇訓練好

之前笑鳩哥狗廢俾班鏝迷屌
班傻仔以為哥狗真係咁撚勁

而家開始反哥狗

教親d隊都係我嫲嫲教也奪冠嘅級數

一季半季就出晒黎反哥
上季三冠仲J到一地都係

佢一黎已經反

年年都出歐洲出醜

咁上年做咩潛哂水
今年攞到歐聯咪又係含

過到皇馬再講

同埋踢到咁閪樣仲要撐？
華狗夠有盃 疤迷咪又反

好想知佢教而家既曼聯或者阿仙奴會點

同牙達冇分別

上季證明左自己啦

證明左最勁嗰時都嬴唔到歐聯

雲加都贏唔到

雲加不敗

我法國佢係教到隊波唔係頂峰一跌watt就即走教第二隊，唔會陪隊波捱低潮期

躝啦死哥狗
回家吧巴塞先係你屋企

淨係識玩d高技術高張波，去到英超真係踢死d球員，又要好腳法高work rate好辛苦，冇人可以連續保持咁既水準

最頂唔順
有時佢鳩罷陣
D位錯撚晒
但好多報紙佬吹到佢好撚鬼才
咁都比佢諗到
次次歐聯作客都碌柒咁

條撚屌成撚日擺3中堅
明明自己係控傳成名 今季成撚日學人343防守
3個中堅既時候成日猜得唔好
入唔到波就想學利物浦燒味 但前面個個矮仔
啲戰術流到

屌奶星 何wayne唔係好中意話地波傳中產生必入球咩？
陳日冇球入 佢啲所謂足球理論

根度簡把握唔到 根度簡既問題

前幾年話佢靠課金
連登仔會吹奏佢d足球理論
乜野無球走位 三角短傳
連sterling都教得好
做乜而家風向轉得咁快啊

次撚次歐聯都想踢傳控
畀啲強隊穩守突擊贏
唔肯轉戰術

本身上季對住弱隊踢傳控都有3分保證
今季對弱隊走去打3中堅+燒味 唔知做乜鳩

買人又係ON9 甘賓尼走咗都唔撚保強

哥狗係咁多個英超教練最值得反